孩子们正在与Alexas互动，Alexas可以记录他们的语音数据并影响他们的语音和社会发展。为什么儿童需要特别保护以免受AI的影响| Karen Hao | 2020年9月17日|麻省理工技术评论
司法部长星期三发表了一次有争议的讲话。比尔·巴尔（Bill Barr | Andrew Prokop | 2020年9月17日| Vox）惊人的虚伪
例如，我的公司Teknicks正在与一家在线K-12语音和职业治疗提供商合作。如何在流感大流行期间推动必要的数字创新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察
相反，这将给科技公司一个强大的激励，在政治动荡时期限制巴西人的言论自由。巴西的“假新闻”法案无法解决其错误信息问题|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月10日|麻省理工学院技术评论
然而，第二天，总统在法国苏雷斯内斯的一个由美国战争纪念碑委员会主办的仪式上发表了讲话。特朗普是否将美国战争死者称为“失败者”和“笨蛋”？他解释说，这是一场争论|亚历克斯·沃德| 2020年9月4日| Vox
这些都是令人不安的数字，因为在一个繁荣的社会里，言论自由并不是偶然的。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
没有哪一种言论是如此可恨或令人反感，以至于它能以某种方式“为”或“合法化”使用暴力。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
我们需要恢复和培养这样一种观念，即对糟糕的演讲的正确答案是更多更好的演讲。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
去你自己的花园，引用伟大的言论自由圣人伏尔泰的话，邀请人们以你为榜样。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
一个简单而可怕的事实是，言论自由在美国从未特别受欢迎。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
亚历山德罗在翻译这篇演讲时，带着感激的目光看着拉莫纳，这与印度的思维和情感模式是一致的。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
这就是为什么聪明的表演者不能重现德摩斯梯尼或丹尼尔·韦伯斯特演讲的效果。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
他不再用语言说话，但他那双蓝色的小眼睛有一种口才，只会说话。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
思考了一会儿黑鸟先生的演讲后，他抬起头来。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
阿尔比尼亚，我尽可能长时间不说话；但这真的太过分了！潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日